# Сапарбаев Тамерлан ИУ6-73Б 
## Задание: Устройство фотофиксации
Разработать устройство на основе микроконтроллера архитектуры ARM, предназначенное 
для фотографирования с использованием модуля цифровой фотокамеры и передачи фотографии 
по сети Ethernet при нажатии на кнопку. Также система должна после отправки фотографии 
получать по сети признак положительного или отрицательного результата проверки фотографии 
и выводить его через линию GPIO. Разработать схемы, алгоритмы и программы. Выполнить 
отладку проекта на макете. Оценить потребляемую мощность устройства.
